有冇電筒唔要？掉啲落中大好嗎？

<eom>

自推